{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 호랑이캠핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、その理由による払い戻しはできません。 滞在時の未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設をご利用の際、施設の損傷や紛失はお客様の責任であり、損害賠償が可能です。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が確定する前に料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。 予約特典としては、グランピングやバーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキューをご利用いただくと20,000ウォンの費用が発生し、火ぼう用薪は最初15,000ウォンで購入し、追加購入すると10,000ウォンが追加で発生します。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、体験としてブルモン利用が可能です。 追加費用は一定で、薪は最初の15,000ウォンで購入し、追加で購入すると10,000ウォンが追加で発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は、ペンションに事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、別途追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士で男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "滞在時の未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設をご利用の際、施設の損傷や紛失はお客様の責任であり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけないようにするために注意すべきことはありますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューをご利用いただくと20,000ウォンの費用が発生し、火ぼう用薪は最初15,000ウォンで購入し、追加購入すると10,000ウォンが追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金について教えてください。",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあり、体験としてブルモン利用が可能です。追加費用は一定で、薪は最初の15,000ウォンで購入し、追加で購入すると10,000ウォンが追加で発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 638
    }
}